依家d 90後真係懶到一個點，唔會放過任何一個機會蛇王！

其實做HR除左面對d突發野，

恆常都有D management/daily works要做，

咁呢d簡單重覆又沉悶既工作，

一定係交比最Jun既人野，

咁好多公司星期五都會交個Weekly Report，

雖然唔係好重要（講番project d progress only），

但都係要做！

如是者，今個禮拜忙到出汁，

成Team人星期六都有返工執埋d野，

隻90後竟然用呢個來做藉口，

諗住唔交呢份Report，

咁我都無話迫佢番埋星期日既，

咁我咪輕描淡寫咁講，

「星期一朝我要見到份野。」

最尾岩岩見到佢E左份Report過黎！

當比佢一個教訓，多野做唔係藉口囉！

今日星期日

星期日唔洗負責任？

程浩波👍

樓主做hr星期日都要番？

咁你仲唔快啲交份report 比我？

想跟Ching學野

利申 90後

email system link 左mobile

Ching 好波

Sick ball

Ching 講得好

次次標題都一樣悶唔悶啲

可能人地想下星期先交姐

Ching ho ball

唔係針對90後但佢真係90後呢

有咩問題

甘遲下90後就可能要拎00後黎話

ho ball

jun 既人工低，人地做番應有既表現姐🤤

兩者無關係